(有片)呢條女勁撚似波台衰妹

髮型一樣

Bam

咪柒

Who?

飛機場

Rxxxx

即邊個

Gmail Wong?

佢有咁能瘦？

佢波肥腰瘦

真係佢嘅話條仔應該斷腰

驗眼啦清

同gmail玩女上要有oneal咁既身形

點會呀條腰喎
啲肥膏你同我食哂佢

renee

因住分唔開呀

這些機會

勁能正

唔好開名

屌過啦，麻麻地

第一日落嚟香港？

棚牙唔太似

佢有波架咩=.=

好搖得

Lm

睇唔到

呢種閪頭大把港女都係啦

咪撚post出嚟起底啦
搞到遲啲無得睇
屌 拉

出樣出到咁

Renee rosy?

backup定先

好正

髮型唔係好似喎大佬 條友係咪鳩屈㗎

Wa

有仔仲去偷食,仲要比fuckboy玩番轉頭真係唔抵可憐

咪係 聲都唔同啦

點解條仔張相懶大隻，條片咁瘦

事態嚴重 留名跟進

呢個真

理性分析 牙似 右手條青筋似 身型似 片入面指甲反光啫係有搽甲油 總結70% match

LM

係女人 100% match

lm

幾正 邊個來？

唔知估下洗死咩 屌你老母 你番工唔識野 我鬧你第1日出生世得唔得呀 臭閪

屌你老母 知就講啦
成日我識呀 我識呀 但又唔撚講有咩用

咪臭係 又要出黎拎存在感 引完人又走左去
屌...嬲

正常人都會搵sp做愛啦

其實你地sd呢個post比佢男友
叫佢男友睇下影片中果個係咪佢女友
會唔會判斷得準啲

呢位Ching心水清，識玩

但睇咗個tommyto其他片覺得個女仔矮啲 你識個個高㗎喎

User name

抱住屌

咩佢都有腰架咩

好mean呀Ching
但我鍾意 Well said

又幾似
Between 依家你講波台衰妹冇咩人會識

咪又係renee個衰妹

唔係les架咩

有時真係唔知點解咁多呢d

30000蚊

屌你老母 講咁耐都未有ig

咪係屌佢老母

咁耐都冇圖

說好的過200 retweet有全片呢

條女ig係咩

中大email個fd

放過我諗唔撚到

你覺得係咪片中人

名呢

$1500

支持
班撚樣知多果少少野就串撚過馬撚 抵比人屌

屌你老味講撚左8個鐘都係垃圾

都似個衰妹

Renee邊有咁大波

佢邊有波

Matched

點解知既

如果係真幾錢 好lun鍾意佢

堅似

同靚女拍拖係咪已經帶左半頂綠帽喺度

鄒凱光.gif

大部分都係

對呢個世界真係好失望

留名

死撚過閪

本尊出現了

整容雞

講咁耐都未有相

出IG啦～

出樣啦

有無樣

成日賣長腿黑絲嗰位？

唔似Renee

男人典範

真心唔似，片個個似塊面圓啲

對波邊似，靠波邊搵人都唔似係啦

好正 push

N 年前番大陸落 club玩，我d friend溝左佢同佢個friend, 起初都唔知佢乜水到最後佢比IG 先知。 佢真人真係玩得好顛

都唔知邊撚個黎

renee真人勁瘦，邊有波

幾時會有衰妹比我屌

點解 一定會搵令仔偷食咩？

條片靚過個真人雞la

係

驗眼。。。

正你老母常咩，幾時變左有仔／女就等於一定有SP？

好想屌

聽聲唔似喎

Renee rosy

有全片未呀咁

renee唔係les架咩

你講邊個renee呀

今次終於有片

仲要笑淫淫

好撚淫 好撚葡萄

佢ig del咗上面張相？

HOW MUCH?

講咁耐都未有ig 你地廢架？

一係more圖一係ig啦

俾啲Hint大佬，硬撚咗成朝好辛苦

條友識個少少野都咁臭串 夠哂自大

有冇機會係偷相+偷片

你認錯左杜汶澤嗰邊嗰個.........

好顛呀本身佢地無台我地有， yo左佢地來之後任摸任錫基本上每個兄弟都輪過一次， 當時我都打左個凸因為yo 完d女都係坐一陣就走， 又唔似high左野渦。 最後兄弟一人一件去dup骨。 自果次之後對 IG女改觀晒，真係雞來

條女叫Bella?

又話夠200出全片
個全片呢？就係呢段9秒鐘？

本人話咗唔係啦
btw條片個女仔塊面痩咁多

炒哂車

比人爆左出黎老閪都話唔係啦
一出樣肯定收緊皮

望到成個面型都唔同啦

Shenzhen?

大陸重有邊, 所以係佢我覺得係佢唔出奇

最後帶埋條女去揼骨？

途中睇唔清楚個樣咩

等緊

有得爆你唔爆？

你噏乜撚呀屌你老母 成日講啲唔講啲 成個弱智仔咁

上面都未撚屌柒你 大陸仲有大把地方啦屌你老母

你自己弱智井底蛙淨係識去深圳就咪撚衝出嚟柒

唔一樣樣但咪又係雞

lol triggered...

死臭雞

係咪p過嚟？
隻手好恐怖

佢全部相都p過 真人都算靚但冇相咁靚

面型唔似

邊有咁大波

唔撚care佢係邊個 , 有全片未

完全唔撚似

咁耐都唔知咩樣 得個8秒片

片呢？

根本相同片都係上網求其搵
假野連登仔都係咁幫人推
之前所有片都無出樣
假到pk

隻好好似外星人咁

無證無據都要話人係雞

政政雞

條女OK這些機會。。。